大家要理性啲，其實黑警無講錯，盲既你留係到監察啲咩

希望大家回歸理性 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

收皮啦柒頭

dllmcfh

老老實實，盲你可以監察啲咩，就算黑警係佢前面強姦女示威者，佢都描述唔到係咩樣咩身型咩特徵既黑警做啦

掂行掂過就算，各家自掃門前雪呀，唔好理咁多啦